# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Translators:
# Ford Guo <agile.guo@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mayan EDMS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-31 19:53-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2014-09-27 04:39+0000\n"
"Last-Translator: Ford Guo <agile.guo@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/mayan-edms/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: forms.py:49
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: forms.py:55
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: forms.py:62
msgid "Click on the image for full size view of the first page."
msgstr "点击图像查看第一页视图的实际尺寸"

#: links.py:11
msgid "smart links actions"
msgstr "智能链接操作"

#: links.py:12 links.py:14 models.py:23 views.py:130
msgid "smart links"
msgstr "智能链接"

#: links.py:15
msgid "smart links list"
msgstr "智能链接列表"

#: links.py:16
msgid "create new smart link"
msgstr "新建智能链接"

#: links.py:17 links.py:22
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: links.py:18 links.py:23
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: links.py:20
msgid "conditions"
msgstr "条件"

#: links.py:21
msgid "create condition"
msgstr "创建条件"

#: links.py:25
msgid "ACLs"
msgstr "访问控制列表"

#: literals.py:7
msgid "and"
msgstr "和"

#: literals.py:8
msgid "or"
msgstr "或"

#: literals.py:12
msgid "is equal to"
msgstr "相等"

#: literals.py:13
msgid "is equal to (case insensitive)"
msgstr "相等(大小写不敏感)"

#: literals.py:14
msgid "contains"
msgstr "包含"

#: literals.py:15
msgid "contains (case insensitive)"
msgstr "包含(大小写不敏感)"

#: literals.py:16
msgid "is in"
msgstr "in"

#: literals.py:17
msgid "is greater than"
msgstr "大于"

#: literals.py:18
msgid "is greater than or equal to"
msgstr "大于等于"

#: literals.py:19
msgid "is less than"
msgstr "小于"

#: literals.py:20
msgid "is less than or equal to"
msgstr "小于等于"

#: literals.py:21
msgid "starts with"
msgstr "开始"

#: literals.py:22
msgid "starts with (case insensitive)"
msgstr "开始(大小写不敏感)"

#: literals.py:23
msgid "ends with"
msgstr "结束"

#: literals.py:24
msgid "ends with (case insensitive)"
msgstr "结束(大小写不敏感)"

#: literals.py:25
msgid "is in regular expression"
msgstr "正则表达式"

#: literals.py:26
msgid "is in regular expression (case insensitive)"
msgstr "正则表达式(大小写不敏感)"

#: models.py:12
msgid "title"
msgstr "标题"

#: models.py:13 views.py:133
msgid "dynamic title"
msgstr "动态标题"

#: models.py:13 models.py:31
msgid ""
"This expression will be evaluated against the current selected document.  "
"The document metadata is available as variables `metadata` and document "
"properties under the variable `document`."
msgstr "表达式将被当前选择的文档执行。在变量 `document`范围内，文档的元数据对变量 `metadata` 和文档属性来说是有效的。"

#: models.py:14 models.py:33 views.py:134 views.py:229
msgid "enabled"
msgstr "可用"

#: models.py:22 models.py:27 views.py:293 views.py:327
msgid "smart link"
msgstr "智能链接"

#: models.py:28
msgid "The inclusion is ignored for the first item."
msgstr "第一项的包含将被忽略。"

#: models.py:29
msgid "foreign document data"
msgstr "外部文档数据"

#: models.py:29
msgid ""
"This represents the metadata of all other documents.  Available objects: "
"`document.<attribute>` and `metadata.<metadata_type_name>`."
msgstr ""

#: models.py:31
msgid "expression"
msgstr "表达式"

#: models.py:32
msgid "negated"
msgstr "否定"

#: models.py:32
msgid "Inverts the logic of the operator."
msgstr "颠倒操作符的逻辑"

#: models.py:36
msgid "not"
msgstr "否"

#: models.py:39
msgid "link condition"
msgstr "链接条件"

#: models.py:40
msgid "link conditions"
msgstr "链接条件"

#: permissions.py:7
msgid "Smart links"
msgstr "智能链接"

#: permissions.py:9
msgid "View existing smart links"
msgstr "查看智能链接"

#: permissions.py:10
msgid "Create new smart links"
msgstr "新建智能链接"

#: permissions.py:11
msgid "Delete smart links"
msgstr "删除智能链接"

#: permissions.py:12
msgid "Edit smart links"
msgstr "编辑智能链接"

#: views.py:39
msgid "No action selected."
msgstr "未选择操作。"

#: views.py:58
#, python-format
msgid "documents in smart link: %(group)s"
msgstr "智能链接%(group)s的文档"

#: views.py:74
#, python-format
msgid "Smart link query error: %s"
msgstr "智能链接查询错误：%s"

#: views.py:96
#, python-format
msgid "smart links (%s)"
msgstr "智能链接 (%s)"

#: views.py:110
msgid "There no defined smart links for the current document."
msgstr "当前文档没有定义智能链接"

#: views.py:150
#, python-format
msgid "Smart link: %s created successfully."
msgstr "智能链接: %s创建成功"

#: views.py:157
msgid "Create new smart link"
msgstr "新建智能链接"

#: views.py:173
#, python-format
msgid "Smart link: %s edited successfully."
msgstr "智能链接: %s编辑成功"

#: views.py:181
#, python-format
msgid "Edit smart link: %s"
msgstr "编辑智能链接: %s"

#: views.py:199
#, python-format
msgid "Smart link: %s deleted successfully."
msgstr "智能链接: %s删除成功"

#: views.py:201
#, python-format
msgid "Error deleting smart link: %(smart_link)s; %(exception)s."
msgstr "删除智能链接%(smart_link)s出错： %(exception)s."

#: views.py:210
#, python-format
msgid "Are you sure you wish to delete smart link: %s?"
msgstr "确定要删除智能链接: %s么?"

#: views.py:226
#, python-format
msgid "conditions for smart link: %s"
msgstr "智能链接: %s的条件"

#: views.py:251
#, python-format
msgid "Smart link condition: \"%s\" created successfully."
msgstr "智能链接条件: \"%s\"创建成功。"

#: views.py:258
#, python-format
msgid "Add new conditions to smart link: \"%s\""
msgstr ""

#: views.py:280
#, python-format
msgid "Smart link condition: \"%s\" edited successfully."
msgstr ""

#: views.py:287
msgid "Edit smart link condition"
msgstr ""

#: views.py:294 views.py:328
msgid "condition"
msgstr "条件"

#: views.py:314
#, python-format
msgid "Smart link condition: \"%s\" deleted successfully."
msgstr ""

#: views.py:316
#, python-format
msgid ""
"Error deleting smart link condition: %(smart_link_condition)s; "
"%(exception)s."
msgstr ""

#: views.py:330
#, python-format
msgid "Are you sure you wish to delete smart link condition: \"%s\"?"
msgstr ""

#: conf/settings.py:11
msgid "Show smart link that don't return any documents."
msgstr ""

#: templates/smart_links_help.html:3
msgid "What are smart links?"
msgstr "什么是智能链接"

#: templates/smart_links_help.html:4
msgid ""
"Smart links are a set of conditional statements that are used to query the "
"database using the current document the user is accessing as the data "
"source, the results of these queries are a list of documents that relate in "
"some manner to the document being displayed and allow users the ability to "
"jump to and from linked documents very easily."
msgstr ""
